點解無左兒歌金曲頒獎典禮？

最近見到好多10 years challenge
發現兒歌金曲頒獎禮取消左10年
係咪新一代少睇卡通 所以唔搵歌手唱兒歌？

肥姐死咗後 TBB都廢事搞啦

撚有兒歌咩

因為無兒歌

以前有專唱兒歌嘅歌手
又有兩大兒歌醫生 以誠同家仁
仲有幾乎每套動畫都有港版主題曲

如果你想知衰落史 睇下啲動畫曲邊個唱就知
數碼暴龍 01 02 嘩我屌 鄭伊健 填海華
03 林峯 04 Juno 05 比比鳥
去到數碼暴龍06 仆你個街 陳國峰?

而家無線播緊嘅動畫
重有邊首係廣東話歌？
淨係諗到叮噹

tbb近期都無乜播動畫

日本仔啲作曲真係好勁

搞兒登金曲頒獎典禮好過

我記得果時d人又話要播原唱主題曲，依家又話無兒歌

冇果樣野咪想要果樣
不過有d歌真係唔掂
而家好似有線播緊第一季pkm
果首ed真係
同埋好想知你又要用大陸名
點解淨係比卡超叫pikachu唔係皮卡丘

欣宜死亡之吻.jpg

係
成日有班原作廚搞事
最好笑係有次投訴TVB播G高達做乜插幾首廣東歌入去
實情係嗰幾首廣東歌
係日本官方專門為新香港呢段劇情而製作
日本人都識尊重香港本土文化
反而香港班崇日撚走火入魔到逢港必反

其實陳國峰係咁多個入面唱得最好...